警察集氣區

一人一句為警方集氣
死警犬我屌你地老母幾撚時死全家